唔撚移民啊屌，死守香港!

我係香港大
我講純正廣東話，普通話好撚垃圾
我鍾意用「撚」，唔用「閪」
我會講dklm dklm fml cls 但唔講「他媽的」
2047香港變成點都好
我唔會走，同手足們一齊共同進退!

利申：身邊個個都係移民撚
好多地方都係移民既好選擇，但屋企永遠都係最好
我寧願係香港做政治犯
都唔想自己係第二度苟且偷生。

屌你啊香港人 就係鍾意香港人打不死 我地已經冇野可以輸 齊上齊落 香港加油

諗起對家叫我地曱甴，
係咪讚緊我地？打不死的小強

cls dklm, send email sin la dllmch plgg (poke ...)

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

要小心「曱甴」論

【國際文宣】放大黑警叫示威者做「曱甴」，dehumanization好大獲

係唔移民定根本無能力移民？